有冇人玩過euro truck simulator2

有時上高速佢寫限速60 但我gps個邊又寫50 跟邊個先啱 有時又無罸錢同埋點解我玩黎玩去都係得幾個地方有單接

周圍揸下 去新地方接生意

咁個限速呢

設定較

我知個個 我意思有時公路寫60 但我個地圖限我得50 咁我究竟行50定60

英國用英里 其他用公里 好似係

60 你較咗顯示卡車極限咪會咁

咁應該係顯示車輛速限 定直接隱藏去算

顯示車輛極限

thx

用手掣玩正到

唔係用軚盤玩點叫正

50係貨車限速 60係其他車限速

手掣真係不了 個手感仲衰過keyboard
見過啲人連踩油門個啲都有 好誇張